---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13242"
date: "2011-01-18T21:09:07"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Sieht aus wie angefangen und nicht vollendet. Sollte da vielleicht was eingebaut und befestigt werden? Schraublöcher mit Lötkolben - höchst unkonventionell und ziemlich brachial...

Gruß, Thomas